我姓金，啱啱老豆去旅行死左，改咩名好？

想改個呀叔都讚好既名
求分享

死左點解要改名？

金山阿叔

唔改名比佢阿叔殺埋

金終

腳帶

金唔知點解死老豆要改名

金·富力士

金洛文

你又知我老豆去馬拉

金山阿伯

直接改成呀叔個名，等佢落order暗殺自己

諗得過

金不換

金翅卜街鳥

金正日

金悼夫

金正男

金正恩
金翅仆街鳥
金大枝

本來標題是鳩的
但姓金就一切都合理晒

金山防毒

你要幫你老豆報仇呀